我敢講愛情只係一場長期的欺騙，不服來辯

閱